究竟點解港豬托哥Torres仲咁多人睇?

由六月開始完全冇發過聲
淨係識周圍去旅行拍片
港豬到咁點解仲會咁多人睇佢撐佢
明明佢係土生土長嘅香港人
都唔知點解講廣東話好似鬼佬講廣東話咁
真心睇唔透

同感 唔知托哥做緊乜
唔可以鬧托哥

講英文高級d

真心完全唔知邊位 但唔發聲嘅KOL藝人大把 所以由得佢啦

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

我覺得另一個原因係因為英文嘅觀眾群多啲 所以先講英文諗住可以令外國人都關注佢

無發聲姐又唔係發聲撐警

佢啲片一係英文一係普通話
極少聽過講廣東話

Btw佢唔係港豬，直頭紅底，支那有個神街坊佢係做主持

佢不嬲紅底㗎啦 你要做嘅嘢係入去dislike佢

紅底，藍絲，離地有錢佬，你地抗爭關佢撚事就算香港人死撚晒佢咪搵鬼仔玩

之前都屌過佢

藍絲來

再講多次 佢唔係港豬
一早有人做左查冊
佢名下有幾個藍絲page/channel
係完全玩抺黑既深藍賤種

原來仲衰過港豬

入去dislike佢咪比佢賺多個view

無撚睇過托哥，但好鍾意佢個韓妹 model friend

Miu

佢係支那人嚟

unsub咗好耐
藍屍嚟

笑死啦
條撚樣日日死返大陸
條條片吹奏大陸支那寶幾方便乜柒

即刻暫停先 d views過咗咁上下唔係一撳入去就count
dislike可能有用 report夠多人就有用

佢直頭藍絲嚟

On9 仔別洪優

直頭係藍絲，自己search舊post

之前好似踢爆過係某間fake news content farm 老細

Pin 呢個

屌佢，之前仲搵阿滴一齊拍片，d台灣人可能以為佢黃嘅

聽個friend講 佢讀kong u嗰陣完全唔同香港人玩 去埋啲外國人group想溝女

你屌佢呢樣又戇鳩，你理得佢同邊個人玩啫，但係佢係藍絲就抵屌嘅

Push

藍嫁屌你

出名藍架

youtube 界支那01

佢條女玩乜9中文1日
係去台灣玩講1日普通話
住香港唔識廣東話 走去學普通話嘅賤種

好L憎佢

大發現！YouTube托哥持有嘅公司抹黑 “CIA 特工” Hon Kong Hermit

佢原本做開支那街訪

無睇佢好耐
正宗藍絲黎架
係支那佢都幾出名

之前俾人踢爆左係藍

其實佢講英文
但主要觀眾係支那

彈出彈入
一時又話自己中國人
一時又話自己香港人

究竟佢咩人

達哥喊緊

佢個狗樣唔講以為係做黑警
不如入埋去等人唔洗笑毅進仔啦

屌原來咁撚藍
唔知點解推薦成日有佢
咁我唔睇鳥

而我不知道托哥是誰

又試圖合理化唔好呃自己

貼堂啦屌

係黃嘅都知佢係藍底
快啲unsubscribe 佢呀！！！

連登仔：冇表態姐又唔係藍，唔好為反而反

我gf都睇
睇完唔明有乜咁好睇

原來藍屍支那狗黎 等我叫佢以後唔撚睇

pin啦

條友紅底添

屌仲有33萬港豬sub左
算9數啦

藍撚到仆街

仲有Emi wong .. 香港no.1 YouTuber ? 又係6 月訓到宜家

畜牲托

此po 已完， 藍底confirmed

who

推俾多啲人睇到啦
完乜9

屌你老母推依個

dimsum daily

佢早期咪幫支那媒體拍街訪

由佢紅係地鐵唱歌果段片已經好撚憎佢， 最憎佢呢d 人仲口口聲聲話人地冷漠。

其實冇人想學佢做小丑咋！ 拎撚住個cam 對住人，叫成車人跟佢唱， 睇左幾秒已經熄9 左！

有用po
推

屌佢老母
之前仲好中意睇佢
Subscribe埋佢
但佢原來支持殺人犯強姦犯
即刻Unsubscribe佢了
唔會支拎啲冇良心既人想嘔

佢藍 講過撐警

但佢原來支持殺人犯強姦犯
即刻Unsubscribe佢了

平時聲大大
一講到政治即刻冷漠

就係要推呢啲po

撚樣一個， 搏出位。

啱 推

呢啲閒雜人等就咪理啦 專注支持同路人channel

👌🏻

原來仲有咁多人唔知佢係藍

之前唔係有人屌過佢 佢有回應 係港豬黃

個姓幾罕見

其實你睇佢個樣就知佢好自信咁以為自己係外國人

推

30樓

呢個100%藍絲，unsub咗九世

然後佢三個禮拜前去阿滴到講普通話同廣東話嘅分別(淨係睇咗個標題)

呢條支那仔算鳩數

佢啲英文chok到

佢藍架戇尻仔

連登真係傻仔多

藍屍離地撚

真藍絲po緊係要推啦屌

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

推po

🙆

完

佢係死藍屍

大陸KOL
同陳秋實一樣 都係咁多人睇

港豬dna

但隻畜牲講英文多過中文
又鍾意痴外國人多
正宗支那狗格，口講愛國身體就做漢奸咁撚樣

唔知點解啲 我老豆開始睇佢

可能變做廢老潮流

一早知佢離地撚

大外宣一種形式，連登仔要學下中共輿情控制，唔簡單㗎！正常人應該要避開呢啲片

達哥無發聲都俾人屌到仆街
托哥正頭係藍

樓主pin呢個

而家先知呢條友存在
睇左一兩條片唔明點解咁多香港人睇佢

其實佢邊忽靚仔

大把人姓洪
個名得兩個字就真係罕見喇

姓別呀On9

推到佢收皮

枉為香港人

笑撚死

一早unsub左

pin plz

佢條女靚咩

咩名

佢係中国人

佢Facebook 14年仲係黃絲 係咪見人post佢又post

呢條友一向垃圾

之前踢爆佢係藍個陣已經unfol 咗

熊清柒少陣米整臭愚樂台手足個朵啦-.-

當時被人發現係藍底報dimsum daily嘅老闆
之後被人洗版facebook
宜家睇返好似del晒comment

咁係嘛

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

福建中學紅底撚

洪優陣支那味好似重過學優

垃圾

佢細佬一睇就知係比人屌開屎眼既基佬

佢有台灣view

之前subscribe過但無睇好耐
印象中佢channel內容全部都好無聊&無建設性
而家已經unsubscribe

我都係 ！！！但miu係支持香港架

唔講黃唔黃 係唔好睇 拍到好普通

普通鬼妹有咩好吹奏 咪又係人一個

條撚樣14年黃
之後好似15定16開始喺支那拍片
16年屌鳩魚革
而家100%轉咗藍

Unfollow ig 了 thx

幾鐘意佢

又係度偷換概念依家係屌緊條友港豬呀

收皮喇 識佢真人 藍到仆街

借位一share

呢個極黃channel都告急
寫咗 我遇襲元朗 同大量黃色街訪/劇集

最新街訪:

如果警謊面試有測謊機:

希望可以幫手瘋狂spread出去 做齊cls comment like 同subscribe 安坐家中已經可以為黃色youtube圈出力感激不盡

其實佢講得無錯
唔係唔出聲撐你就係藍架

sor

屌你班連登仔人哋深藍仲當人港豬

一早給人起底啦

佢IG話笑大陸伯伯口音比武漢肺炎更可怕

奶到上心口

Who.gif

一早已經講佢係藍絲支那

一睇樣就知係支那人。無撚睇錯。

條垃圾奶共架

從大陸起家 ，神街坊

你睇佢近來拍既都係維穩， 訪問香港外國人唔戴罩，借佢地表達疫情不嚴重

fuck u china polisher! unsubscribed!

阿滴係咪下左架同共托合作個條片？

已取消訂閱

我地要封殺所有藍屍深紅垃圾youtuber
呢條撚屌係其中一個

咁撚多人都唔知呢條仆街紅到黑

呢個不嬲都係淨係識飲飲食食做運動上埋電視拍節目

佢之前係神街坊做，呢間野，你查下bg

推 post
比多啲人知
佢直情係共狗黎

睇下佢旗下既dimsum daily 先啦
咁叫無出聲?

搵食姐

因為佢係港豬嘅典型代表

真定假啊
佢係ig po過香港同韓國抗爭 叫人關注啊
咪屈啦

根本佢就係藍

個龍門搬撚咗上太空幾時幫埋達仔平反

托仔一直關注中...

撚樣嚟

好多台灣人唔知佢係共狗,鍾意睇佢D片

咁就唔係屌佢港豬喇

Po黎睇下

無睇
非洲強姦國鬼妹

story黎 唔好撚信 大把人睇過
佢ig啲post都有support hk
唔識就咪亂up
話人藍衰過叫人食屎

話時話，佢係邊撚個
聽都未撚聽過喎

解釋下

你咪唔撚好信
佢同呀torres哥成日屌手足
同一個紅到發紫既youtuber拍片
仲想話黃

藍絲d frd好黃咁共產黨前線都好黃

721

Pin plz

多人睇佢唔代表全部係香港人睇

原來cctai將達哥定為藍絲

幾時?7日前囉

Report block

藍到發黑嘅紅底
咪再吹奏佢啦好嘛

認真呢個真係見過

係共狗唔係港豬

有上過架咩 淨係見過托哥上架

奶共

Who?

人地韓國人黎你想人地點？
要割撚曬身邊所有朋友？
收皮啦 毒撚幻想自己識人
story po過韓國光州抗爭同香港幾十張相
佢藍冇必要po呢啲 佢份job又唔受連登仔啲cm影響
咁都藍冇野好講
你慢慢批鬥 你上連登最撚黃
睇唔信眼你啲柒頭9up幾句就抵毁人

又想推淺黃中立人士去藍度？

個口合唔埋。

真
呢件垃圾睇黎做乜

屌連登就係因為呢堆post 搞到正經果批沉哂，邊個comment 但無不推文就block 邊個。

呢個直頭奶共狗黎架

紅底喎

隻支那仔藍屍黎...

Any detail?

有無出黎抗爭過
無就咪話黃
講完

咦 你唔係識人咩？
你唔知架咩？
油頭毒撚少啲幻想
block多個on9仔

就係知佢無囉
答喇

九月果陣有個friend同我講佢係藍藍地。

一早退左

無出黎抗爭即係藍到仆街啦

有冇方法可以收佢皮？

大把台灣韓國人上網文宣支持香港人啦
唔一定個個有出啦 有心撐既都真心多謝
一句講完以為自己好醒

真係唔撚明
明明紅底
我有自稱黃既fd講話佢啲片好正

佢比ming仔更加可恥百倍！

佢唔係土生土長香港人
條友係大陸人 細個先嚟香港
同埋佢肯撚定係藍

勁多連登仔恨做Torres

鳩過共產黨 做朋友溝女都要問過你先

首先 佢係新移民黎

親耳聽到佢6月個陣話政府推反中冇問題

推吖！真心唔知原來佢藍底share出去吖！

咪撚玩啦
魚革時港大學生會出post 支持本民前

托鳩facebook 開post 話呢個學生會不代表佢 係垃圾

佢係支那有拍開「視頻」 佢係支那果啲街坊既記者

原來韓國咁多人反香港勇武抗爭

等cc台仲成日幫韓國人奶袋底

連登有靚女既咩

2019年9月份，HK01編輯Selina Cheng在Twitter和連登張貼證據，指出托哥涉嫌持有假新聞網媒Dim Sum Daily的母公司Asia United Media Limited的一半股份。就此托哥在其個人社交媒體澄清他經營的Asia United Media Limited只是一間廣告公司，為Dim Sum Daily及其它150家網媒找廣告，他從來沒有擁有和參與管理那些平台，廣告公司成立一個月後也已停止營運。最後Selina Cheng也發Twitter為托哥澄清事件。

又炒

自從6月之後無睇過呢條垃圾

神街坊好耐之前既事嚟喎

Emi story有講d 佢之前有講返去香港投票！但好多post其實都係lateagram

幾個月前一早unsubscribe咗佢啦，正宗支那藍絲撚屌

直頭可能係KOL100既骨幹成員

一定要推爆佢

一早唔撚睇 本身都覺得佢啲片唔錯
支持黃台好過

知一定知佢乜水，
不過都幾肯定佢目標target 唔係香港人。
分分鐘佢同 的士陳 一鳩樣。

之前有爬過文，
佢好似係藍。

Btw 行後幾步睇，
佢都算既得利益者果面，
點會出黎。

直頭係藍絲狗 之前話自己係支那人比人屌 仲屌翻人話你唔係支那人咩

上年已經冇睇條垃圾，但估唔到係藍

Say no to racism都叫奶共

開post講佢=推廣

其實好憎佢呢啲崇仰崇到咁出面嘅人
你想食鬼妹冇問題 但你啲片下下用你條女做賣點 你醜唔撚醜？
乜鳩野都講外國文化 唔係話大中華膠 只係覺得佢個人好冇價值
而且係外國人眼中又會點睇呢條傻仔？你想為亞洲人爭光 都唔係下下showoff 自己點樣食到鬼妹咁自卑啦係咪啊

dislike都當互動 互動越多會推俾越多人睇
report就夠喇

睇過下，講下英文扮鬼老，講英文港女出哂水

真 其實呢條友幾岩做官
佢係聰明到奸嗰種人

赤子之心都冇 點做連登仔偶像 當bob叔死?

第一次專登去ig 聽下條柒頭托係講咩英文

喂 其實佢都勁似oral exam 果啲Chok 聲撚
都重香港口音
佢憑咩扮鬼仔呢？

仲有條垃圾又樣衰 有咩好吹奏

Ig睇左十秒都忍唔撚住block柒左佢

你呢個又on9 條片講緊啲黑人係咁針9住個asian係到屌
話伯伯周圍播毒 就笑埋佢口音 之後個伯伯喊
講撚緊racism比冠狀病毒仲可怕
屌你我都話佢港豬藍底 但你咁樣解讀同啲藍絲有咩分別

佢係藍，唔係港豬

識講英文就溝到女

推
提醒大家

佢Youtube 啲留言好多藍絲撐場叫佢加油

之前有睇過佢啲片，越嚟越唔好睇

好耐無睇了

從來都唔覺得佢啲片有咩咁好睇只不過係條女係鬼妹

之前佢啲片都幾好睇
但無為過香港發聲 不了

巴打似識佢喎
同學仔黎？

自從6.12之後見到佢仲出緊啲事不關己既video之後已經無睇佢

佢有份搞01 網軍

仲以為人人都知佢藍

on9你有冇上過前線？有冇份救中大理大手足？要救到喎 無就咪話黃

有錢又有鬼妹玩仲講赤子之心？

其實佢好過Ming 仔
Ming 仔中立先抵屌
佢一開始已經同你講佢係藍

diu終於有人講佢

睇左佢最新嗰條片
廢事大家click入去送view比佢所以喺度打

開頭喺中環訪問左好多外國人
問佢地做咩唔戴口罩，睇到呢度已經嬲嬲地
因為好多外國人都話覺得自己冇唔舒服（響應返WHO呼籲）/疫情唔嚴重/戴左都冇用所以唔戴
而佢係冇呼籲返應該戴口罩呢樣野
純粹就係比觀眾了解下點解外國人唔戴（因為on9)

之後無啦啦分享佢喺美國嘅經歷
話說佢喺美國某餐廳（好多亞洲人幫襯）見到有個外國人望左佢一眼之後講：Shit i am going to have coronavirus!（因為好多亞洲人）
之後佢就勁嬲，仲話人racism
又話asian係全球幾大嘅人種，好自豪咁L樣(咁都可以打到J)
我心諗...好明顯武漢肺炎個源頭喺邊度啦，就算人地咁講都好合理，咁都叫racism咩？

條片最後拍佢去做gym
呢個時候去做gym我都唔知話唔話佢on9好
佢仲問佢教練呢排應唔應該去gymroom做gym
喂大佬，健身教練梗係同你講冇事唔驚啦，佢飯碗黎嫁嘛，唔係點食飯呀

呢條粉腸離地離到唔知去L左邊
diu好L on9

佢冇發聲都係黃 上連登唔鬧得架
鬧佢就係分化架喇 樓主又玩批鬥同共產黨有咩分別
又提高黃嘅門檻

佢係KOL 100其中之一

條友典型支那狗

阿pit生 佢成日都叫自己做chinese

條女又越來越殘

6月之後就unfollow 左佢

係囉
都唔知樓主瞓左幾耐
上年已經講緊係個紅媒股東吖嘛

條友成日覺得自己扮 British accent 好正

好撚有同感，睇過佢一兩條片，真係識英文嘅人會覺得佢講嗰啲英文accent好撚難聽，每次係youtube見到佢片recommendation都會即刻即刻檢舉為垃圾內容或誤導性內容

其他point大致認同
不過美國餐廳嗰度我都覺得係幾歧視意味
你諗下外國人見到你自己就話你有coronavirus，情況就好似舊時香港人見到南亞人就覺得人地無沖涼好臭咁
知道源頭係中國 唔代表見到黃種人就可以咁大聲講呢啲說話

因為有樓豬咁嘅人幫佢宣傳

我睇佢條女炸，真係睇佢條柒頭咩

紅底黎 咪睇

話入去dislike嗰班係咪on9
講咗好多次你見到藍/疑似藍嘅Youtuber/fb page
你要做嘅就係ignore佢哋
唔好俾engagement佢哋

廢青連登仔又黎眼紅

一齊report?

特登提你Block
我屌你老母呀，睇下我個名

Block啦

托哥唔係港豬，係藍絲

我自己unsub咗，但佢拍啲片冇宣傳奶共我就廢事追擊，仲有大把kol100

之前咪有個post話過佢藍囉
以剪有睇開佢 連ig都有follow
100%肯定藍
仲要69 616 71 個d大遊行日子走去玩post story
Unfollow 左好耐烏
仲要十一月幫紅底pizza hut賣廣告
唔好同我講佢係淺黃同同路人

佢細佬就有機會黃既....掛

D

原來佢藍
咁睇馬米高好過

好似佢本身都係大陸人黎?

推呀 放入DISLIKE REPORT LIST!!!

離地撚 咪再睇佢

一早知佢無藍絲，youtube啲follow收哂，但唔知點解仲咁多人睇

咪撚再幫佢洗白
仲有收錢攪KOL100呢
點黃?

有咩觀眾咪有咩youtuber

呢個直頭係藍
你抽錯水

831你地係咪忘記矖？唔係淨係得太子站出事
Sorry 手足 借一借位
我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

我記得以前佢幫過支那公司做主持，用支話係蘭桂坊訪問

跟住就冇睇佢

呢件垃圾不嬲無睇
成個馬嬲樣咁

港乜撚野豬
佢係紅底架
屌仲咁撚多人睇佢CLS

藍都唔批鬥得架
成日咁批鬥啲藍屍仲點會藍轉黃

屌 我女朋友早幾日仲睇緊

冇睇好耐

呢條友好撚黑人僧
成日以為自己高人一等
係咁踩低外國人啲生活文化仲要寸柒人
完全唔知咩係尊重

唔好講政見 見到呢條撚樣啲閪格都唔開胃

無，人地有大水喉

Block咗好撚耐，你仲有睇

stop make stupid people famous
睇得呢啲youtuber嘅都係on9仔 abc嚟㗎啦 鬼會理你黃色youtube圈咩 分分鐘香港死佢哋都唔在意
做好我哋嘅youtube戰線就得啦

多謝呢個Post 罷睇了 冇subscribe
但要unfollow ig

佢同佢條女好樣衰呀

231見

港豬？
紅底架條友

佢個市場係bilibili同微博

推 撚樣黎

直頭小粉紅黎啦

其實我都覺個伯伯好慘 點解唔係打鳩d留學生 點解唔係打鳩d小粉紅， 恰鳩個阿伯有撚用咩 黑人都係欺善怕惡既垃圾黎 遲d出國打鳩佢地。

好多港豬youtuber， 要唔要整個list?

下面有圖 佢鬧學生

藍絲嚟

佢又開微博，又upload啲video 去bilibili

佢紅底黎喎

燒港大 托哥咪行左出黎屌d暴徒

屌佢老母

佢不嬲就紅底開佢未拍YOUTUBE不嬲係大陸做街頭訪問
何況佢又無利用黃色 屌都屌D利用黃既搵錢先

屌 咁多連登仔仲睇緊
你地班友快啲unfollow unsubscribe
幫緊藍屍狗都仲未知

賤種

支那仔黎 做乜9

屌好心咪睇佢 樣又衰大陸仔 根本藍絲嚟啦 聽佢講英文不如睇外國youtuber 挑

紅到仆街啦 點解仲咁多人睇

紅底嚴重過所謂偽黃好撚多啦下嘛

有排屌WO咁 屌撚到2046都未完

有冇人知點解佢英文咁好？
Anyway原來係藍絲岩岩unfollow咗ig

Learn English

崇洋到

成日消費自己條女

ming仔中立撚但係都捐咗廿萬 出過嚟行
Torres呢條撚樣聲都冇發過 藍到發黑香港人抗爭同時佢喺到嘆世界
支持咁多位推到個大陸仔仆街

有錢人一係I school 一係讀名校一定英文好架啦

佢讀福建中學咋
你肯逼自己日日聽日日練都得

一早知啦

Torres 條撚樣係藍

雖然佢係仆街藍絲 但佢如果英文唔係母語可以講到咁真係幾佩服

真心大學上英文堂好多人都講到咁講真
佢係香港個班唔讀書嘅youtuber入面當然算好
但講真無乜咁特別

佢食開大陸水喉

兩兄弟都好樣衰 成個大陸仔咁
好似福建中學？

笑左

廣東人黎

奶共賤種

Agree.
利申：反送中之後已經unfol左佢

英文好加屌到鬼妹係勁既
不過 奶共紅底等收皮啦

題外話大家有有冇識人好有錢但英文差？
唔計支那人

講真嗰句
我喺香港見到講蝗語都會想避開
應該咁講啦
我會覺得人地咁諗好合情合理
唔覺得有咩好嬲

佢認自己係中國人 咪覺得racism 明明個毒發源地係中國 又係咁輸出外國 人地唔打9你算好
呢條撚樣成日on9當有趣 捉正香港人心理 講英文好似會高人一等咁 班靚仔就當人神咁拜

推到無人睇

紅底非港豬
賤撚到pk
佢早期有條片認自己係支那人已經冇再睇過

推POST先

又鳩up

家族紅底
反送中後已unsub

因為香港人大部分都係豬，就係咁簡單

根本奶共離地扮曬野

想知外國人點睇呢條友

點解佢咁藍紅都冇收皮
香港人乜事

托佢老母咩托哥 死返去支那做人
攬住隻南非白皮雞返大陸過世啦

完全唔知係藍
即刻取消訂閱先

因為好多港豬囉

推爆佢啦，離地撚以為自己好撚貼地

之前佢好似重要話信用評分好好
人工智能監控好先進

之前又有人話佢住公屋
究竟佢有冇家底

佢點會住公屋
有錢仔黎

Stop making stupid people famous

#拉

fucking中學

好撚憎依條友d片

藍屍嚟

因為香港大把藍絲

負皮個六十幾個同我企出黎，屌你老母

有講韓國咩
你係咪入錯post

之前有睇過 好間唔中先睇 宜家不了

扮後生取態吸觀眾

但個鬼佬係大聲咁講出嚟喎 而呢幾日都流傳條片係黑人無啦啦笑亞裔阿伯 係racism呢方面我覺得佢係正路回應

推啦 屌佢

藍屍

屌爆佢女朋友

佢係食到中國人/香港人祟洋果個 market，加上佢女友都幾靚，佢自己英文唔差，好多人FF 想變成佢咁

屌終於有人講出我所想

藍到仆街 唔係港豬 係藍絲

此po已完

垃圾藍色黎

人地主要觀眾唔係港人，真係好難搞到佢

睇佢條女咋喎

利申：無睇

因為人地target 唔係香港，所以唔使驚我地扺制

直接去channel report, 唔好比view佢

我覺得佢幾好
享受生活有咩問題

十幾版都冇人貼佢女友相？

旅遊片睇孝仔仲好

只講英文，香港人鐘意蕭叔叔果種 accent，我反而覺得太 posh ，佢果種幾自然

見到嗰下都屌出嚟

其實講撚左好耐，條友真係藍絲，讀港大都睇你唔起，條女柒到

條友根本家底有錢。拍youtube係為興趣。求認同感。理撚得你班垃圾

PS:90後無家底父母又唔識由細放資源係你身上真係咁就一世

見到而加有D FD屋企留左兩個單位。唔撚做野唔愁。我就係到愁搵得雞碎咁多。點樣轉工搵得多少少。唉...仆街樓價咁就一世...

孫楊停賽8年

外國: Drew Bisky

呢條撚樣成日係背後talk shit.

收皮啦 柒頭

中學讀福建

我認我衰仔，被阿滴吸引走咗去睇
我想講話托豬有啲廣東話解釋唔係幾準

學英文睇馬米高啦

unsub左，屌佢老味，六月已經見到訓緊仲周圍飲飲食食出啲溝女片扮冇事已經屌原來藍到黑嘅，呢啲偽ABC應該好離地事不關己甚至覺得呢場運動阻住地球轉

係，福建中學

中學已經係離地撚
間學校好多蝗，有幾個老豆仲要係政協

推，一定要俾所有人失，unsub佢

孝仔

本身就係幫大陸channel做街訪出名

有你啲咁嘅人就知香港玩撚完

有

講到人地好想做黃咁

咪咁多情啦傻9

一邊食紅藍店一邊做黃
好野

Fucking中學本身就係共狗搞嘅紅底中學

唔好傻啦公屋我敢肯定佢有錢過呢個post任何一條廢青
繼續葡萄啦

從來唔睇香港澳門youtuber 好冇文化 冇內涵 需要時又唔informative 都係9fingfing 做實測又唔scientific 浪費人生

屋企有錢 住跑馬地 但係佢本人好孤寒 成日洗條女d錢

哇呢條女見到都想嘔
岩岩出左條新片講香港肺炎情況
懶係緊張香港咁 又搵哂d醫護做interview 時事追擊上身
之前打緊仗又唔見你出條片講
又D偽善撚

推
點解fb仲有10萬人follow

仲以為佢唔理啫 原來咁撚藍..

想嘔

咩人嚟
唔知有冇睇過
唔想上youtube俾佢賺view
可唔可以貼佢相

原來係佢
四白眼好似

佢唔係港豬 佢係紅絲

同李嘉差唔多樣

我讀大學開始都係自己揾錢日常使用

乜水黎 ？

連登仔:未扔過汽油彈都唔叫黃

張圖係2016魚蛋個時
依家係咪就唔知啦 不過9成都似藍 一講野就流失觀眾

tui